-Pour attendre que les autres processus se finissent, il faut crée un if pour le père, puis y mettre le wait(NULL)

-Quand on veut crée deux fils, il suffit juste de crée le premier , lui faire faire ce qu'on veut(dans un if ), puis crée le second et lui faire faire ce qu'on veut (dans un if)

-Attention: Les descripteurs de fichiers 0,1 et 2 se mettent en premier argument de write,read...

-Ce que j'ai fait: Pour le fils 1  : Je ferme sa sortie du tube, je lis ce qu'il y'a décrit dans la sortie standard (0) grace a un read (le buffer est donc maintenant rempli)
*J'écrit ce qu'il y'a dans le buffer dans l'entrée du tunnel grace a un write 
*Je quitte le processus 

fils2:je ferme son entré du tube,  je récupere ce qu'il y'a d'écrit dans l'entrée du tube grace a un read, puis c'est bon

-Attention: il faut crée le tube avant de crée les deux fils ( ca sert a ce que les trois processus(père,fils1 et fils2) puissent controler  le tube 

-Question: lorsqu'on ferme l'entré du tube crée par un processus A, et la sortie du tube d'un processus B (B est fils de A  et le tube de B est hérité du tube du processus A), pourquoi est-ce qu'on obtient un seul tube dont l'entré est le A et la sortie le B ?
* De ce que j'ai compris c'est le meme tube dont les 3 processus ont accès et donc peuvent modifier 

-Faire attention au scanf ("%d", &coco), le & sert a dire que l'on veut l'adresse !!!!

-Très important : le second argument du read est un pointeur, donc si on veut mettre juste mettre une variable int classique, on fait &var

-Si on veut faire un double tube on doit crée les deux tubes en au début de la fonction (voir exo2.c)



